陳詠謙（毒瘤）最新作品《聲音導航》 受害者：馮允謙

詞：陳詠謙
編：周錫漢 / 黃兆銘
監：周錫漢

是否太多想法未確定
或者擔子很重未適應
要在明日置身甚麼天地
不知究竟（究竟可以咁用㗎咩）

有把熟悉聲線在帶路
讓我在你心裡作嚮導
我願陪著你找幸福影像
騰雲駕霧
浮華亂世尋樂土

何地何方（地方就地方啦向到‘啞’字數 釋放你的光芒
隨遇而安 不作定案
無定向 告別昨天 坐青春的客艙
何地何方 搜索你的天堂
虛構著眼前盛況（虛構名詞黎呀點虛構著）
環遊大腦 鬆開眉頭 傳來暖光（環遊世界我就聽過 環你老母大腦咩
有你專心聽我講

未算伴侶先變做伴旅
就趁白晝fly you to the moon（填唔到中文直頭寫英文）
閉目橫越太空跟你排憂解悶
何其壯觀
有苦有難都不管（苦難就苦難啦屌）

何地何方 釋放你的光芒
隨遇而安 不作定案
無定向 告別昨天 坐青春的客艙
何地何方 搜索你的天堂
虛構著眼前盛況
環遊大腦 鬆開眉頭 傳來暖光
情迷意亂望前方

何地何方 總要帶點瘋狂
隨遇而安 即興近況
離地了 再沒掣肘 去不知的國邦（國邦姓咩呀）
何地何方 總有你的天堂
心繼續好奇熱燙
唯求讓我 聲音陪同 雲層透光
沿路照耀著前方

一日毒瘤終身毒瘤
你現時自己肯收皮未

平時反開陳詠謙
不過平心而論呢首冇乜問題
樓豬今次插啲位好撚夾硬